有無人會7plus 轉iPhone X

睇埋review faceid 無問題就會買
不過買到先算
我估起馬等3-6個月

Me

買

7其實點解唔用多年先換，部X真係好測試機feel

揀女就話無得三心兩意姐，揀電話花心啲得呱 Iphone x 啲gesture 真係好正

十週年口ma

不了
真心樣衰

追款